[記者再爆料] 除IU續約條件, 更有一行為令業界震驚

IU team真的是一個溫暖有愛的團隊。IU提出的續約條件是保留IU team，並給IU team的員工加工資？據悉IU與經紀公司的合約到期，在談續約條件的時候，IU表示續約可以不另外收簽約金，取而代之的條件是保證雇佣IU team每個工作人員，以及給他們加工資。

老板如此，員工何求？小編真想振臂高呼：這樣的好老板，麻煩給我來一打。

除掉要求保留員工並加工資，IU還對IU team做過很多暖心的舉動。IU曾經給結婚的IU team的員工送過一輛奔馳。出手真是大方。

不管是經紀人，還是保鏢，還是造型師，IU對IU team裡的每一個人都關懷備至，實至名歸的IU team Leader。當然，IU如此喜愛自己的工作人員，自然也是因為IU team的盡職盡責，忠心耿耿。

這也就不奇怪，為什麼IU提出的續約條件會要求保留IU team。能在這樣溫暖的集體工作，真的是讓人實名羨慕啊。

請問娘娘收唔收兵

支持樓主全天侯24小時更新iu既post

重有其他IU team既事跡

靚 唱歌好聽 身材好 心地好

韓國最強

零死角

好想加入

好有愛

娘娘為咗IUteam落水玩添呀

驚到佢

極限玩水

阿會長

李知恩圖報 兄

你收左幾多架車,樓同禮金呀?

0
[url][/url]

想知做iu老公佢會點對我

死腳膠好撚核突 好地地用手唔得咩

清00後?

歌謠
戲劇
電影
綜藝
代言

萬能既神

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

圖報巴打都係iu team其中一份子?

只要你想, 你都可以